[tg]TG第一個青山醫院院友Group

可以隨便洗版屌人，無任歡迎